覺醒配音組好撚勁

覺醒配音：C級英雄本色｜中英日韓 字幕｜Awakening Dubbing : Better Tomorrow of C Class Heroes [CC Eng Jap Kor]

唔知點解睇段配音片睇到我差啲喊出嚟
「你收手啦好唔好？」
「點收手呀？政府冇回應過。」
覺醒配音 RESPECT!

「普選我哋應得㗎！」

「因為香港人冇得再退！」

「我哋唔係想搞亂香港！」